[突發727]終於有人定咗元朗行街時間

sorry 係我定咗12:00
仆街熱門一個講時間o既post都冇
依家都差唔多17:00,點約人行街街
btw早好過遲,就12:00啦
講幫推上熱門,thx

行早街

推

sorry 圖文不乎
太趕9用咗先

不如定買6:00一齊返屋企 夜左都冇嘢玩

it's ok

好 早啲去食老婆餅

搵hocc簽名

推上熱門

thx bro

早啲去行街

光復香港！
時代革命！

光復香港 時代革命

[black]入去食大榮華！[/black]

元朗自設既大工場

靠晒個太陽

其實係酒樓

12點開始行街
6點開始走??

走就睇情況啦
人太多行街街係要耐d
不過唔建議太夜 怕黑

推推

我無野講

Q推啊

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

唔係3點咩?早幾日有講啦

大把人工都未放

無知問 咩站落？

push!

早咗咪食吓野行街街

今次性質唔同，唔係之前啲和平示威，大家小心

如果去水邊村遊樂場就朗屏

pish

有人話3:00驚會夜
其實早咗冇所謂 食吓lunch

[外國戰線]
入去睇段片支持攬炒巴
Like share comment缺一不可！
記得follow ig:@standwithhk_ Twitter:Stand_with_HK
Retweet都好重要呀！

佛教徒表示支持

食lunch

老豆返工間茶記一點落閘

點解我收到果個係咁

其實蘋果個個新聞都宣傳左係1500，呢一刻搞到消息好撚混亂，有上lihkg先會知最update,但大隊和理可能真喺1400左右先到元朗

push

[長文]人生最重要的選擇題

12點去行街 睇撕紙王 再食個老婆餅做tea 同時一路捉精靈同追星 臨走前再去上注香俾李鵬 天黑前出元朗
真係諗起都好多活動

push ar！

推啊

推推推推

Push

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

Push again

早d去買老婆餅

齊上齊落 唔好落單

反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線

反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線

反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線

反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線
反對政黑合作，捍衛公義底線

滿意

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

手土

光復香港，時代革命！

早到 打到佢地仆哂街

係咪真係12點起步
依加咁少人知
少人就仆街

想問下係咪有幾批人同時行唔同路線shopping?
我見有谷話新路線係元西行到朗屏西鐵站

[文宣] 致2047的你 ：「你生活過得好嗎?」

唔係講好2點咩？

幫推 早行早散

反警黑 保香港

西灣治港流氓集團

兄弟爬山, 做乜都好, 搵咗攻略睇先!

唔好再on 99 講有事退去寫字樓!
元朗有L寫字樓/商場你退!!!

if 天水被人圍咗, 無交通工具, 跑online 離開元朗去洪水橋/屯門要行 1.5 至 2 小時!
即係2倍老銅出支聯辦既距離!

我見好多兄弟仲未意識到鄉村同城巿既分別!!!
做乜都好, 睇路呀!!! 唔好去送頭呀!!!

地圖傳送門:

要遲少少到
聽日見

推呀

唔好再轉時間路線喇！！係咪有人搞事架，比咁多版本誤導人....

攞老婆餅/蛋卷罐畀hocc簽

搭單問HOCC簽名會幾時呀

全部熱門講張建宗同黑警, 花生係JUICY
但唔該拉番D聽日資訊上去,亂到九彩

人地講明唔招待遊行人士

如造成不便 請見諒
因為搵咗好耐都搵唔到統一時間
所以先出哩個post

都係嗰句,早d到避開封站,食下飯ok的

push, 早好過遲

真呀
之前都冇試過前一日搵唔到

咁岩12點有巴打請觀禮

推呀,咪再掛住炒花生

請
自膠

真係好亂 聽日就係啦
所以早到早等啦

一向講3:00

收到 咁我12:00食野探下路況報告下

遲黎早黎都好

5-6點一定要走

等得人群散

都可能已經8-9點

聽日要返工，後join要2點幾先入到嚟
會唔會太遲？

齊上齊落 12點不見不散

行街食飯買老婆餅邊有幾點

應該唔會 始終好多人要返工
利申:請假都要黎(行街)

玩咩 12點行到6點？
呢排中午曬撚到仆街
我諗未開始行都暈幾件

係時候化解罪孽

下午入嚟元朗消費
日落前返屋企食飯

12點開始行街 行到咁上下去食飯 去附近商場涼陣冷氣
最緊要6點前你個人係元朗 有咩事你咪趕去現場幫拖 6點左右就好走
冇人叫你係街度鳩曬架嘛 be water

yoho mall有戲院

同我一開始收到果張一樣時間

緊急727戰術，請幫推。

727奇招： 智取元朗！道德抗暴！

光復香港

正！

727元朗

不要說「五大訴求」，試著說「警黑合作」

推post

一兩點去 六點返家食飯

推一推

好！

康文署集團旗下元朗設施

支持 推

光復香港！時代革命！

早啲出發好支持12點行下街

1700 開始走鬼啦應該？

建議係咁
不過都係臨場決定

記住，聽日冇集合地點，只有宗教上嘅目的或者咁啱去左元朗，大家只係咁啱一齊去元朗行街，或者咁啱去左元朗悼念李鵬同志

岩啊 我地去行下街買老婆餅姐

又要loop:
元朗自設o既大工場~

快推 仲有好多人3點

鮮曬原味靠曬個太陽

sor 唔記得

充滿陽光嘅榮華臘腸

呢個係咪公識嘅時間

渣ga

聽日五點先可以由屯門落元朗 會唔會太遲......

觀自在菩薩

近掛太多戾氣啦,真係要聽吓佛經清潔下

聽日上連登睇live post

食落就知甘香

有無人帶我去食恆香老婆餅

我冇野講

食好西！觀禮！鳩嗚！

又冇人推好文

睇下日落收鋪未
元朗呢d牛屎地方太黑

光復香港，時代革命

收6點有無機

請參考前人2015 @本民前

睇連登live post

推！

大家聽日見

又話集合地點西鐵站？

係12:00有人先好，陣間得幾友12:00到，有啲15:00到
到時就仆街比人打獲甘

集合地點都係唔清晰
當係水邊村遊樂場啦
我見幾個poster都係講哩度

我無野講
利申：和理非

有預感失敗告終
個勢差到仆街，冇人開post
到26號地點時間仲未定

人少執生食個飯/飲下野先
早d到元朗係好
因為元朗一飛站都幾麻煩

但元朗話明反示威，仲成班入去食野想比人撚狗定開拖

元朗收哂巴士站，聽日疑似會冇車入？

我想約friend
上熱門confirm時間地點
點知諗極都搵唔到
所以先開咗哩個post

着街坊衫去元朗行街食野都唔得?
宵禁?

屌認真 係咪定12？ 定12就2點到

屌點解有P

生面口嘛

執生啦 未試過熱門冇資訊post

咁到底幾點

去食B仔涼粉好

行街咋 早啲行又得 訓晏少少又得 總之天黑前要返屋企食晚飯

早行

咁自己一個行好悶㗎嘛
又唔知去邊度等

block

黑衫?

換黑衫

和理非遊行，勇武護航

不過出面超大風
5毛10級警報

b仔
上一手d碗碟都唔撚洗就咁就放返一樣既野食比下一手再下一手
個朵一早臭撚哂

啲食肆已經講明唔做我地生意又或下午提早收舖

其實係咪只可以行行人路?

太多人咁點算

如果無封路，行出馬路可能有危險，班友又可以報警話阻塞交通。

大把人要行

大家都唔知時間，行街幾時都得，行到凌晨都無問題。
咁危的地方，不要落單啊

12點見

自己一個
但要3點先過到黎
應該點最安全行

無乜人講呀屌